真．NMB48討論區25︰一車車日本巨去影相

～AKB48 49thシングル選抜総選挙 速報発表～

11位 NMB48 加藤夕夏 12396票
15位 NMB48 沖田彩加 11373票
17位 NMB48 須藤凜々花 11207票
19位 NMB48 白間美瑠 11084票
21位 NMB48 村瀬紗英 10737票
26位 NMB48 太田夢莉 8965票
33位 NMB48 吉田朱里 8160票
65位 NMB58 川上礼奈 5212票
79位 NMB48 内木志 4618票
81位 NMB48 城恵理子 4421票
93位 NMB48 久代梨奈 3850票
97位 NMB48 渋谷凪咲 3799票
100位 NMB48 谷川愛梨 3531票

NMB48是一個由秋元康擔任製作人，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。2010年創立的NMB48是繼SKE48之後，第二個根據AKB48的概念而創立的地方性姊妹團體，主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將結束營運,NMB48於2016年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰，17th單亦發售無期。

16th Single - 「僕以外の誰か」已於12月28日發售！

通常盤 Type-A

通常盤 Type-B

通常盤 Type-C

通常盤 Type-D

劇場盤

【MV】僕以外の誰か(Short ver.) / NMB48[公式]

【MV】僕以外の誰か(日下このみダンシングバージョン) / NMB48[公式]

【MV】 孤独ギター(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】恋は災難(Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】Let it snow !(Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

【MV】プライオリティー(Short ver.) / NMB48 木下百花[公式]

途中下車 / NMB48 [公式特別コンテンツ]

成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

研究生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

開post所需文件

畢業予定:

西仲七海(ドラフト2期生 チームM研究生)
卒業公演日:6/22

村中有基(ドラフト2期生 チームBII)

選抜総選挙速報93位
短い期間に投票してくださった皆様、本当にありがとうございます！！！
とてもびっくりしています。
”3850票”感謝の気持ちでいっぱいです！
次は6月17日で名前を呼ばれるように！頑張ります！！！
もっと上を目指すぞ！！！
#りなっち応援隊
#ありがとう

我老婆劍指難波第一

今日2期6週年 個名一日限定

LM

島隊

6月5日で2期生6周年が迎えました！

最初の頃は2期生で活動する期間は短くて色々思い返すと何もかもが思い出で
今では期生の中で1番多い😳

私達も後輩に負け人とまだまだ突っ走って行きたいです😤💓

Lm

頂，留意唔到

仲有沖田彩加

笑死我

個速名排名我上個post係nmbmatome抄返黎咋
冇諗過咁多野錯

變左搞笑post

渣架

真係冇次係冇錯

絲打 記住留4張投票卷俾我，我真係要架

已留

見上個post無人講仲以為岩

難波特色 好似係

黑人問號

想問下我唔寄直接拎份禮物去劇場收唔收架？

收呀，但要唔過10000yen等規距
等其他巨巨再答

唔過1萬yen既
不過想知包稅過一萬yen得唔得

唔會咁嚴掛
上次送波衫佢都無叫我點證明唔過10000yen
淨係填返張紙仔就得

個個都索左好多

呢d 大概知價錢既，唔使點proof 既

計定價，應該唔睇tax

好 等我諗下送咩先

うどんの休日

呢個好睇啊

今次密著長片喎,成20分鐘

個兼字好廣東話feel

返到香港

先後次序

啦, 數字啊,唔使成日問啦

留港千日好

睇完
うーか勁得意
最衰百花唔係到勁想睇佢搗亂

應該唔會再去握

希望呢個咁靚嘅廢青唔好咁快嫁人如果唔係等完兩年都見唔返佢

原來早排就係買左呢張大班椅

由得佢啦
佢幸福先最重要

已預約

希望迷路搵到好老公

叫會然渡辺梨加❓❓

到時我嚟接收佢

最多比你做國防部部長，唔洗你做兵咁慘

好認真
個印象停留喺作為talent既佢未必唔係一件好事
當然我無門路識personal既佢, but still

我都咁話
希望佢帶眼識人

迷路之前畢業前咪成日話想去下外國旅行個啲既
我個排有諗如果第時我係外國某個地方同佢偶遇扮唔識佢再去認識佢做個fd就好
申利:嚴重ff症

清夠鐘食藥啦

除非有錢又靚仔佢咁有錢又嫌棄毒撚

早啲訓啦各位

唔好咁痴線啦

佢d MK味真係不得了

好多巴打沉左船
證明mk味市場仲大

親切感

易相處又識嗲人
我都想有個咁既阿妹俾我錫

懷疑佢入唔到選拔

講開8號同9號果兩場BII都唔見有りなっち份
唔知係咪

加一
一定錫到佢lon

2ch傳緊詩音同怜妹入選拔
我覺得Azusa唔會冇喎
3部握手都賣得唔錯

呢個po堅多痴線佬

係咪即係投咗？第一次投唔識日文

係呀

你地有無人要イベント参加券？我都用唔著，送比你地

同上隻隔咁耐又走左人真係唔知會變成點
不過想佢cut返做16人

其實有咩用

係咪全握卷

我剩係識參加券三個字

應該本家個全握黎 不過一黎唔知幾時搞 二黎一收就要大量收
真係冇咩用

你要等佢有用先算啦

自動投票 其他NMB member都用得

拎住16單張全握都唔知幾時有用

你係日本總會用得著

我就返香港 同全握冇緣

次次都無理過呢張野，好似仲煩過握手會咁

張卷賣出去都400yen張架

廢青内木志今日無開過SR

都唔知去邊度放
香港無人收掛心諗

對上3單d 券都仲係到, 加加埋埋都有30幾張

清可以一齊ff下

又係拎黎做牆紙系列

呢張野用就唔煩啊, 就咁拎住就可以去握手
問題只係佢冇開全國

收嚟都唔知做咩

我再對上果d 全國券都係50張 18000yen 賣哂俾人算
真係好唔值錢

香港人有人去都偷笑
仲要收

美優紀卒嗰排開左場
有巴打係到收過

有乜為呢

我見幾個member一齊企係可以握晒定點
想8下全握個流程

係啊, 順住一個個握

我有收過

咁爽 幾抵玩呀

咁時間就短d 既

都過咗去啦

3秒都抵玩啦

唔同玩法

一起身就

點睇都酒店

係

夢莉又唔post嘢啦又話出多啲post冇得估佢係咪去拍嘢

右邊係？

識到新朋友真係好

うーか

我老婆都唔認得

教育認唔認人？

唔肯定啫

請問$55 收唔收到投票券

嗲功好勁
但又唔係好刻意咁釣人

下次再抽多D先

咩事啊

矛野 好想見佢但要等到8月先有得見

定期叫春

Sorry我手上堆票琴日賣晒了

係咪痴撚線5月之後9月先有大阪握手會

垃圾nmb
半年出唔到隻single

真係垃撚圾
我唔想俾錢AKS呀屌
出碟啦吉本

一係因為決定唔到邊個C一係就冇錢出

為左避總選
咁驚撞 集體唔參選咪得

參選咪又係慘死

本家出碟太密
根本搵唔岩timing

頭半年真係d人腳點出都唔會岩

你d mb 唔參選唔等於d fans 就唔會買啊嗎
一樣都係撞

原來 YouTuber啲片有中字

大愛DD is everywhere

うどん節目終於出啦

隻揪

呢排好多あずさ黨

あずさ正呀

巴打之前放緊幾錢？
我見fb大部份都$60

我放55
所以好快賣晒

唔明Azusa有咩咁好
星期日比人點咗入去影兩張都無乜feel

唔怕生
咩野都肯聽肯同你傾
愛嬌モンスター

靚撚到

有相流出咁大獲

正呀喂

不過詩音入選拔真係冇諗過
好開心

年年出埠都俾人影到架啦

詩音？

呢個真係估佢唔到

可能係我問題
除咗同山本彩我嗰日堅唔知講乜好

新加坡
18人選拔

Tweet 果係女我見佢早幾日係cebu

あーやんcenter

又山本彩C影唔到miru 同夢莉

定彩呀

miru 又冇C

又唔好咁老定至
都見唔到みる至, 未知既

唔撚好啊屌

多數最前排坐下面架嘛 唔係咩？

好正喎

呢張左邊藍色係？

彩加傍住なぎさ唔似C喎

似係いーだ

就咁睇呢張相個格局似彩C

似呀似怜妹
水着要員

有乜為呢, 人抽你又抽

真係唔好彩啦

唔好彩加呀會好打擊mb miru 嗰啲都未試過single C

拍得住家姐

警察呢

水著呢家野, 最好みる啦

我係連登特警
無事照出得街

怜妹叫いーだ

檸檬同彩

公開處刑

係啊

抽握手了準備

佢自己都冇眼睇啊

個名點嚟？

彩姐封胸

あーぽん、村瀬、植村は確認できない。

真係唔知, 家姐同細妹都唔同講法既

水著單冇あーぽん
冇

さえぴぃ 呢d咁聖域既人, 近排仲要WEAR果d咁有成績
唔會冇啊嗎

頂!!!!!!!!!!!!
我岩岩新加坡番o黎
呀!!!!!!!!!!!!

呢張後面個女仔似saepii喎

如果係睇 就唔會見到レモン啦

禾Miru。。。

依張相唔係學習君去沖繩既外景咩

btw彩姐今年咁密實既

成日都係望住しおん果件奇怪野
怪人襯怪衫

咁咪好囉

由佢著出黎我真係無奇怪過

咁呢個係咪nmb單拍攝

又未去到咁差既
睇佢都似唔想露
不過怜妹入選拔對其他人黎講都幾大打擊

唔合常理喎

學習君唔係分左選拔組同非選拔咩
如果外景檸檬詩音同怜妹唔會係到啊

我用當日券

個世界好殘酷
彩plus都快過火箭

呢張tweet 條女話係cebu 見到, 睇佢twitter 又唔係fans, 冇理由搞咁大場龍鳳打飛機既

今單真係好難捉摸

彩plus我都明
但怜妹......衰d講句好過佢既大有人在...

新加坡菲律賓都好啦都唔會見到佢地架啦

會唔會炒車啲相岩岩有人放既?
如果真係 Singapore真係dum心口

如果咁計あずさ應該真係落左選拔

係既

我志

呢d時候家姐個名係無疑有幫忙既

唉......5期班妹妹要加油

家陣咁數， 如果唔係１８人選抜就一定有常連瀨野啦

宜家肉眼所見：

1. 彩
2. 檸檬
3. 彩加
4. 詩音
5. 志
6. 吉朱
7. 愛梨
8. 烏卡
9. なぎさ
10. 怜妹

じょー都係同あいり、うーか一齊

1. 彩
2. 檸檬
3. 彩加
4. 詩音
5. 志
6. 吉朱
7. 愛梨
8. 烏卡
9. なぎさ
10. 怜妹
11. 城

跟住計埋みる、ゆーり、ふぅちゃん、りりぽん
呢4個冇理由會甩既

apon應該都穩啦 仲要水著單

1. 彩
2. 檸檬
3. 彩加
4. 詩音
5. 志
6. 吉朱
7. 愛梨
8. 烏卡
9. なぎさ
10. 怜妹
11. 城

非肉眼所見，估
1. miru
2. 楓子
3. 008
4. 夢莉
5. apon

正常齊章啦喎

所以真係要18人選抜啊

さえぴぃ都未計啊

船長話落選呀嘛

1. 彩
2. 檸檬
3. 彩加
4. 詩音
5. 志
6. 吉朱
7. 愛梨
8. 烏卡
9. なぎさ
10. 怜妹
11. 城

非肉眼所見，估
1. miru
2. 楓子
3. 008
4. 夢莉
5. apon
6. 紗英P

りなっち同みる一齊應該都入啦

紅圈會係???

1. 彩
2. 檸檬
3. 彩加
4. 詩音
5. 志
6. 吉朱
7. 愛梨
8. 烏卡
9. なぎさ
10. 怜妹
11. 城

非肉眼所見，估
1. miru
2. 楓子
3. 008
4. 夢莉
5. apon
6. 紗英P
7. 久代

到底係吉本要搵野出數定d staff 想乘去旅行
年年都要出次埠咁開心

咁開心

星期日張機場相
羽田機場黎

同NGO申請一筆過撥款一樣
老細見你今年用淨錢，即係出年唔駛咁多budget啦

新百合劇場

咁姐係可能又冇新喜劇

呢啲相其實係幾時既事

陣間實情係みる同りなっち都無份

呢到嚟嚟去去都係得果幾丁友,冇人睇既
唔使怕跟車太貼炒車俾人笑喎

根據2ch情報總結
可能會係以上16人選拔

咁真係估佢唔到啦

如果咁夠薑冇みる禾都唔再睇nmb了

469

開定條路俾自己走

因為收到怜妹話今日陪媽媽
先想知係之前影定點

無紗英p........

應該係今日拍wor

さえぴぃは昨晩鬱モバメ送ってきたから選抜落ち確定

我知唔會既

橙

呢個可能性又真係低到爆既，我都係9up

你還有壽壽

早幾年都話講得通啊
竟然係家陣呢d時候先選抜落ち咁估你唔到

估計mk梓應該又有野衰左

睇黎呢一單會令到好多人傷心

真係唔知
佢早一日又話sd唔到メール

我不能接受

又有傳係まなぶくん沖縄ロケ

花爺
估到開頭, 估唔到結尾

夢莉會唔會係比miru 遮住嗰個如果唔係的話，連夢莉都無

【速報】NMB新曲は白間美瑠センター＆植村沖田村瀬が手越ペナルティで選抜落ち

手越ペナルティ

why

似係啦 個髮型都似佢

乜春手越ペナルティ呀

我以為冇添

就咁睇應該係MIRU C

唔係佢都估唔到係邊個

咩意思

手越penalty

咁企冇理由唔係啦掛

咁又關佢咩事

鬼知
日本仔D 9UP力唔渣得過我地

代名詞嚟既姐

睇但位似選拔

手越penalty 唔係代表乜事都冇咩

難分真與假學習君溝埋新單一齊做瀨尿牛丸呀笨

睇唔透

乜事都無然後落選, 聽落又無乜問題

但呢個陣形唔似任何舊歌
應該係新野

我頭先就係睇左依到 所先問唔係學習君咩

我都覺

咁企法好難唔係新選抜喎

某成員斷正都冇事

邊個?

手越夫人

手越嫂

唔好又撩起人講啦
一講就唔會完架呢個topic

仲以為有新緋聞

不過做咩今次水著單成員著得特別密實尤其山本彩同miru

竟然冇apon

係有過tweet話有個18,俾人叫イーブイ既mb 同金髪くん有關係囉

又係老泥妹

呢單真係相都冇張 純9up

真係咩都冇

冇得睇みる鬼影變幻球

我miru賣樣架嘛

ching 你Miru...

終於番嚟房仔啦

水著單最緊要係咩？
呀

其實呢個會唔會係叫睡衣單幾個著到睡衣咁嘅款

冇問題呀，你有玲香

個感覺好似好耐無見間房仔

原來兩個ａｃ 唔同圖嚟

ゆず做mc 喎

係咪有咩誤會

眼去左邊

She is good of it.

眼呢 vol.2

飲到臭野第一個反應竟然係山田の足の臭い

究竟大嬸而家排第幾

開始左10分鐘已經開始喊同扭計啦

失控、鬧交是常識吧

最後都要係こじりん救先完到場
即刻d 留言全部都話ゆず

後生女做mc真係難d

多左個nagisa

真推nagisa?

去珠post都唔入呢個post

起碼頭半段都係衰
一嚟扭計唔肯飲杯野,搞到成個氣氛錯哂
跟住食野又迫人跟佢,果下又太煩同太自我

Always Number1

咁唔掂喎ゆず...

珠post 好笑嘛

Btw 最近先見到有依個post

投票呀CHING

idol ver

こじりん乜咁大整蠱啊

果10幾分鐘內應該真係好感度爆跌

熊孩子

みおん

ゆず真係肥左
人地做就ぶりっ子ポーズ, 佢做唔知解淨係好似伸下巴咁

真係報警啊大佬

ゆずなな

證明唔係支拿STAFF代打

屌你 fade 係咩玩法

ももるん

Google translate error

にしなか"七"み
淨係識寫個七字?

i want play a game咁

果時小學2年班, 算係咁啦

即刻加晒分

唔好停繼續嚟

笑死禾

あんたん ｖｏｌ．2

こじりん?

大聲笑出黎

成個技安咁樣

係
呢張唔知YNN 會唔會再拎嚟玩

お母さんと肉を食べた

無問題啊

今次こじりん真係

表哥

勁似

梗係啦

真係咩形象都冇
有排玩

不安

個個都已經扔低哂形象

咁都可以調返轉黎譯

似係翻譯機問題

朋友
你既愛唔夠

ゆきちゃん個樣

Molamola
實好似あんたん咁

佢今日D 圖真係有接近あんたん LEVEL

第二張真係出事

表情pack

留名

saepii

あーぽんあずさ都算
聖域都落埋發生咩事

真係完全唔明, 點解會家陣發生呢樣野

仲要就快開票先爆出黎
係咪想人投多d票

係咪投多d票就轉呀

完全猜唔透🤦🏿

係咪卒業呀？

卒業就唔選啦

杯葛新單

もぐもぐもぐもぐ

もぐもぐ

喊嗱開始？

最後都嚟多張

不了

形象MOLAMOLA

正呀

話說原來我同佢撞左生日

【朗報】NMB沖田・村瀬・植村が選抜から外された真相判明！

805 名前：47の素敵な(大阪府)＠無断転載は禁止 (ﾜｯﾁｮｲ 9baa-V2gy [222.147.142.25])[] 投稿日：2017/06/06(火) 22:14:29.66 ID:E/GejZ0j0
握手券の売上からいって沖田村瀬植村を外す余裕がNMBにあるとは思えないが
選抜に入ってるけどシンガポールには入国できなかったなんてことはないかな

興業ビザ(MV撮影に必要)を含む就労ビザ発給基準が6/1から厳しくなることを
シンガポールは5/30に発表したんだが(どこぞで大きいテロがあるとよくやる)

日本国籍 興業ビザは申告のみでOK(従来通り)
韓国籍・フィリピン籍 興業ビザを含む就労ビザ審査に2週間
北朝鮮籍 就労ビザは原則発給しない VIPQ2_EXTDAT: none:none:1000:512:----: EXT was configured

日本d 9upper仲多過連登

佢地3個入唔到境/無工作簽證?

只要笑就可以了

【NMB48】小嶋花梨が井尻晏菜を超えた日

出現了

頂唔順啦我

表哥嗰幾張真係一世

可以同あんたん黎個組合殺出一條血路

係條不歸路

真係唔建議

Wセンター

一定好正

千尋識廣東話
識講多謝 仲有我係...

呢度d手腳早幾日有教佢

仲有sa wa dee cup

過左幾日仲記得！好犀利
我搵人教我講一句意大利文第二日就唔記得晒

甜到漏呀屌

佢本身記得

好warm

千尋同志IG直播係咁講英文

成日都見到natsu係人地IG直播出現

AKB48大臉T恤嚇傻隊員 粉絲：「穿上後根本認不到是誰」

入面吹奏咗Nagisa

難波NMB48人稱「大臉貓」的渋谷凪咲，妹子天生就頭骨大，其實腰非常幼一點也不胖，但臉就是細不下來。慶幸v沒被VV選中出Tee，雖然一定會很可愛，但面將會非常巨大吧。

唔算吹奏呀笑佢大面

なぎさ都大臉我死左佢好過

ここちゃん: I am Japanese people.

諗起stephy: I am very thanks them

咁佢塊面真係唔細

大面是萌點

agger

仲有教育巴最鍾意嘅

なぎさ鬼有

成日搵位吹奏nmb

又係

佢好似有畫埋楓妹

sor lo 唔識分真假

食野同撚貓係世界級

好掛住佢同肥柊發癲嘅日子

限界突破去北海道果集睇過幾次都咁好笑

有無link開心share？

同千尋去食野個集?

係

好似咁

thx！聽日慢慢睇

我focus左係後面部車

平時喬裝

還我こじりん

又有野撈

已經唔掂到老母都要食埋既地步, 有咩都撈啦梗係

就係 係依度食左自己老母

好大食食完老母仲要食肉先夠飽唔做多啲點夠食

食埋我啦

一車車巴打比佢食

又要排隊了

你地冷靜啲

就嚟開個基金助養佢

毅進星 100

呢度啲人好痴線

boomerang...

可唔可以調轉係食迷路

你個名

我都想食迷路

有迷路食你地咪算囉

你地係咪痴線架

我上面果堆都應該係

後面城左邊果個係？

福本愛菜

福本愛菜 あいにゃん

あいにゃん個時都幾正

呢張都好正

各位手足睇咗未blog 之前嘅相原來又係廣告相嚟

sor, 睇唔到巴打post咗

全盛期

咁揼本搵堺雅人拍片見到miru 同吉朱

堺雅人都出動埋

最初頭我都係鐘意あいにゃん啊

又估佢唔到

正啊

但好快就過左檔

咪又係吉本

我指我自己好快轉左推
但你講都岩，都係nmb ，都係吉本

轉推有時真係話轉就轉

麥麥加推

清唔好加咁密啦 壽壽會唔開心

壽壽咁好，你都咁唔生性要加推

啱呀壽壽除咗黑咗啲同有啲似菜嬸之外都冇乜嘢呀

加唔緊要，唔係加推NMB啲mb先衰

果時絕滅場2shot , 開場前都仲係鐘意菜々
去到第二，三部開始轉軚覺得あいにゃん最好影好幾張，跟住冇啦啦有部抽中肥川，果時都唔為意咩人嚟
但兩個月後新加坡公演果時我份禮物已經交俾肥川

果時難波式所以去到先知影邊個？
真命天女去到最尾先出現

點解會係みぃーき先

果時都未叫なんば式
想影邊個係現場好似換生寫咁換

那些年

姐係無對名？
咁買果時連咩team都唔洗揀？

果年仲係冇枱

對納品書既名，張券係冇名，得lane number ,所以係任換既
以前唔係跟team 分人 ，係佢打散哂分A,B,C

好想玩，點解我咁遲先追NMB

呢樣就各有各好啦

好撚搵笨架果時D 2shot会
抽10隻碟唔一定俾10張券你啊, 可能得5張券, 其他俾相架咋

咩料，究竟果時係買劵定係買相架

其實主要係買納品書
你納品書寫左話買左10隻碟, 就算只係抽中左5張券, 到現場收券都可以影埋果5個quota
但又係變左燒錢既遊戲

好撚複雜
不過都係有錢佬既遊戲

on9
賭錢咩

果時我地開價都係10000 yen 張山本彩orみるきー
計番10算11算, 真係好撚貴

呢個價真係不了
咁諗依家本家真係好平

打電話問我幾時食佢

妖婦又賣廣告

冇影過果陣 係到4單左右先去影なんば式

考古係咪得你兩個

果時岩岩開始都唔知咩價，又心急
求其開個實收到既價，但開左之後就降唔番

呢度咁多人鐘意個八婆咖咩
一直都唔覺

焜巴咋 me新仔

死八婆又出黎

唔好FF la

想當年第一次，梗係去集下郵啦

呢個我明
I mean其他人

時日太快

原來迷路岩岩係呢度打比我

痴線FF佬

好多都走左佬

打電話報警拉你 仲唔快D走

迷路警已報

218 5個0 call我呀 如果係迷路，可以任食我

舊果d真心好多都唔識

唔係不嬲都咁多人鐘意既咩

好恐怖

diu邊個mb黎？

miru?

唔係啊,都識幾個啦你

還有誰

得閒貼下佢地等你識

右邊無左陣辣妹feel

其實我仲以為佢畢業無人會再講跟住好耐無入o黎mon post

佢仲有搞作咪講下lo

有料咪講下好似而家成班去晒拍MV又唔出Twitter/mail冇料可以講

仲有好大班人係屋企開緊タコパ啊

左邊係肥川？
我覺得佢兩個好似樣

會長鐘意呢type

又似

呢type正呀

有時真係幾似
近排睇高月彩良根本同りなっち同一個人黎，係差粒ビーム

型撚到

做自己JE

幫up埋偽娘

彩姐mail 好似話聽日拍完嘢

今年まおきゅん都冇畫過百花
以前同team生誕祭年年都畫

可愛咪得

有時真係睇唔明d台灣佬譯乜

有d佢地譯到好Q怪
クズ我見過佢地有人譯垃圾 明明講緊人渣

差唔多啦呢兩個

怇兩個其實都係卒左大個左先係家陣咁

望返細個驚減分 都係睇依家算

あやにゃん就冇咩變, なつみん變多D
果時細路女D個樣

佢地個妝化得好靚

今日無哂影，係咪拍mv太忙

好事嚟

知你唔理佢心淡姐

なつみん不時都有メイク配信

用OFFICIAL AC回

間接自爆

Molamola
琴日睇完showroom三田話唔會up張光頭佬
之後d人求佢up張光頭佬

張光頭佬好撚得意

兩個都

靚過真人

尋日楓妹sr扮肥柊 好似

今日好靜

扮工眼瞓到仆街

幾時先放假
幾時先有握手會

等到2046

D相超靚抵買到嘔

ガチ恋なう

清下次去邊場

等緊17單
不過而家唔係好期待 我梓

我地跟你搵食架

唔係本家48單搵楓妹咩

你梓依排好多人爭

今度は______さんと繋いでやるぅ

手つなぐと安心するから好きなんだぁ(≧ω≦)
我戀受了

he all in stu一單

一個包一部

嚟緊幾次都唔係去大阪, 冇得見c打啦

終於多人爭啦

我8月會去東京遠征握手
清8月去唔去？

嚟緊都冇握手會去至

冇抽48單呀

咁冇緣啦

睇下8、9月有冇機會去大阪囉
太長遠既野好難講

冇抽係正常既

早知抽9月個場
東京就不了

唔緊要啦17單都黎緊啦
好彩既話可能我仲去到其中一場握手

留到幾時啊 ?

巨巨其實係日本做緊咩

9月中左右

咪做巨巨囉

我抽左48單8月，但未知去唔去

讀書 讀完就返香港

抽完唔去？唔想見りなっち咩？

今年grad，如果搵到工都唔知請唔請到假

星期六日唔使請假架喎

好後悔今年先真正入坑
之前迷路畢業空窗期太耐

棄咗就認啦

抽左星期五六

我似你咩

咁就麻煩 d

8月星期六

睇黎拍完坐機走了

投票單棄劵都無咁蝕既

你到時諗住坐咩過返關東

返去大阪？
來回都新幹線，所有巴士都貴到嘔

返香港做咩 唔留低 雖然去做野日本唔係好選擇

你唔係要大阪來回東京咁上下咩？
分分鐘同搭廉航差唔多價

你都講左個原因

高速巴都8000-10000
所以2程都新幹線
而加儲緊錢 未諗好去幾多日

新幹線
我岩岩大阪過東京都係搭夜巴 仲慳返晚酒店

btw 生日快樂

8000幾10000果d 好坐啊嗎

我抽之前搵唔到平價車
一陣上網見到有既就買

多謝

其實我想去足成星期

石塚朱莉・井尻晏菜・植村梓・沖田彩華・武井紗良・村瀬紗英・村中有基・森田彩花・山尾梨奈・石田優美・安田桃寧・清水里香・中川美音・水田詩織・小嶋花梨・ 岩田桃夏

今日跳開center 果幾個都唔係到喎

Mk妹啦

東京我去唔到咁耐
我頂盡3、4日
諗緊去唔去多次迪士尼玩但我得一個人

我想去睇埋波
唔係真係搵唔到野玩
迪士尼好玩

搵下生寫咁囉
我自己本身鍾意迪士尼
所以唔玩係園到行黎行去都好開心滿足
我覺得佢地d show係好睇既
但前題你要熟迪士尼

要玩都係去USJ啦

唔通c打都係追公主果班

去咁多轉大阪都仲未去過usj

Ur...追公主都係追鍾意個幾個
但唔追個隻日本屎忽熊
我口味比較偏外國個班
鍾意阿拉丁呀toy story呀個d

你可以等7、8月コラボ公演去喎
今年都搞

暑假真係難d

就出水著單 等抽揸手會啦🤗

我都抽左星期五六喎

冇得去lu

相認

菜嬸老公真人好型棍

屌打毒撚

好唔慣呀

yes
米8明星樣

就咁睇啲形容已經feel 到型

你地係咪認錯人 我又柒又毒喎

尾機

好想見下

菜嬸老公咁型都肯要壽壽

壽壽有冇咁差

唔好啦 會失望

壽壽老公表示46廢隊正啲

老婆講左要睇住個妹

係真愛呀

向壽壽老公respect

欣賞你

多謝你
佢地成日hey 0壽壽

今日我梓識發光

成日都見佢地蝦𡃁妹

あずさ跳ツンデレ真係

真係好正

重點望左去後面

我第一眼都係望後面

ベレー帽

見到あんちゅ有帶帽,姐係平時係ゆーり自己唔肯帶
唔通果次唱到甩帽真係咁大陰影

cap得唔好添
呢首好似第一次跳呢個位

你梓

定期亡靈召喚術
紗世ちゃん真係好好人

唔識
最右係あいか黎架可

冇錯, 就係あいかたん
中間係嶋崎百萌香,都係4期生
至於最左紗世唔識都正常

中間果個好撚靚wo

俾個twitter 你啦又

[img][

紗世都係
淨係條腿都

呢個典型日本妹

咁細個就卒既點解

生日原來有特別mail，大家記得訂多幾個mb

年年都一樣
有d仲要圖太舊,家陣開唔番

同なーみ一樣, 要讀書緊要

やんやん

收到果刻好窩心

好撚正呀

你都成日對nmb d OG 有興趣
そらいちゃん, 瀧山又係, 家陣ももりん都係

人妻

腿

卒左無得見好似有分加咁

有得比りなっち殺係件好幸福既事

JENG

幫推

推比菜嬸老公

坦承面對咪好囉

不嬲都好坦承面對我個妹

我夢例牌V

好耐無推過uka

真心似似地楓妹

但係我對楓妹0興趣

uka其實幾可愛

你又唔係淨推佢個樣

推uka 對

why not both??

吉朱

波控

BTW 呢張更加大細眼

極邪惡

Both

呢張真係大細得好勁
又白又長腿又有小小
Nice body

係正既

對吉朱無興趣係咪gay test pass?

nagisa個魔術變完都唔知

對壽壽有興趣係咪gay test fail?

大家鍾意既type唔同姐

山内さん又黎

清狙擊壽壽真係不遺餘力

你岩

你唔講都唔醒起今日有學習君

真係好撚

越來越

我對吉朱都完全冇興趣

呢各花入各眼嘅姐

難波元祖mk妹

駁唔到

以前同家陣真係變左好多

真 時日太快

幸せ届ける夢先案内人

投票單仲會唔會再販???

我都想知 仲想買多少少握多d

太...太靚女了

總選前難d wo，得返一星期

我想去揸手咋

咁應該有呀，仲有咁耐時間

妖姬

好想渣手

又發功

嗚呀

終於比我等到聽日揸

清我都想去 隔左一個月就好想見

一握完就會即刻好失落

呢啲碎料啦...

差唔多啦，成個月啦喎

樓豬又打壓滯港人士

横顔

船長早幾日先去完

所以最好就係可以去之前又抽定下一兩次,咁樣仲有券袋住係身就好d

上個post明明成班友係度hey0

真係一種毒藥黎，一次未完就要plan定下次

係呢排出碟慢先做唔到, 早幾年真係無限loop 嚟

やまりな仲要有著鞋

計埋本家都做到既
呢排半年都無隻碟

やまりな真係過份左少少

8月。9月。等死人

巴打聽日見

巨巨冇返過香港?

會然仲係日本？

我期都未有

星期一返

我聽日剩係第2部
你星期一咩機？

家陣排，如果好似上年咁應該都要8月出

香草夜機

10月揸手可以諗諗

我香草早機

咁趕

諗住留係度都無咩做
但依家發覺好撚趕
果日應該要6點起身

照騙

早d 番香港唔好咩

兒童色情

10月睇7周年定去握手好

早機會唔會太早

why not both

UO625 常客

10:45其實算係咁
不過我住得遠
UO625都話諗定早一晚入機場，唔洗唔上唔落

625,我通常住附近, 差唔多時間先入機場

有機會坐下先，625真係最多平飛

why not both + 1

蒲田果頭有4點幾既巴士入去, 入到差唔多5點, 岩岩好

我鄉下仔好少去東京

我都係

我覺得好正喎

大阪咪又係城市

ジョーちゃん巴打聽日出唔出到黎交收

大阪d路冇咁複雜
飛機又搭少個幾鐘

未坐過625

btw
坐過一次jw早機之後發現住日暮里都要7點3前check out

不過我都有個朋友話大阪d路易搵d
我覺得差唔多

坐少d 時間又真啊
至於路就冇咩分別啦, 反正都淨係去果幾個地方既姐我
ATC、インデックス、幕張メッセ、パシフィコ、ビッグサイト

ビッグサイト好耐冇用過
如果係ビッグサイト握咪幾好
近過幕張メッセ好多

易好多
atc同intex都係一出站就係咁濟

人地個場唔鐘意俾你搞握手會啊家陣
不過唔使怕啦幕張メッセ好快都要裝修冇得你用啦

姐係一定要用パシフィコ啦
横浜

好過去西武ドーム果d 啦大佬, 人都癲果D場

今次写メ会都咁逼
パシフィコ加多隊stu落邊夠位

又搞多d AB部果D

cut人部

七國咁亂

賣唔到要cut 都冇計

直接cut走成個nmb啦

船長講真心話啦有STU仲使咩要NMB

busted

よろふぅ

真 駁唔到

cut淨ここゆーり is okay

叫nmb 自己留返係atc影飽佢

呢個真要夢莉

迷夢黨

幾點先？但我聽日要7點幾8點先返到難波 香港有fd黎左

留意到夢莉黨已經取代miru黨成為nmb po第一大黨

仲有mk梓黨呢？

一定冇你份

楓妹都推夢莉
btw miru post成日引好多痴線佬

唔歡迎狗

ok

咁夜呀？星期日呢？

個pat唔係好掂..唔夠翹
不過都

有美乳有長腿有pat有靚肚臍個個叫渡辺美優紀

但我都係鐘意アカリン多d

渡辺美優紀仲要係姣

妖婦

佢點會姣

btw上個禮拜日既其中一張
SayakaLeon

碌一碌twitter
d肥柊飯twitter全部都變晒未亡人咁

咁你呢

上咗船

其中一個徵狀係retweet楓妹d野

呢d有名你叫亡靈，遺族

最近twitter啲妖姬爪牙既icon變返彩色

大阪落機有家既感覺，東京落機真係旅行feel

呢d 冇得救

好誇張喎雪人

何棄療

真呀大佬，毒撚好耐無去過東京啦

彩色

諗諗下我都好似試過
早幾年覺得大阪淨係行都開心d
臨走又會望住難波個車站牌好不捨
唔知幾時開始已經變左早d 番香港算啦好嗎

一樣野唔稀有就會唔珍惜

不過老老豆豆
我唔鍾意東京
係大阪舒服好多

典解咁可愛

因為有新今宮，我都係揀大阪多d 既
同埋たこ焼き真係抵d

除左原唱 ，あずさver. 真係最

みる都叫佢著番衫啦

miru除就夠了

你個原因
我淨係唔想係條山手線搭車，多人到

我夢正到

佢話下個到你

uka除都正呀

miru係幫我夢除緊件衫

うーか正啊
但ゆーり就冇咩興趣睇呢d

一齊推到うーか除

うーか點解好似咁少除嘅相

今次總選大家一齊投うーか，好快就有好多除嘅相

資源錯配

ace 先要著變態水著

正

又畫波罅

要投比我夢，不了

still wanna buy this

¥4600

應該未有野搞，定係平日？

又係特別大細眼

我平日冇野都唔會出去
星期日ok既話想星期日

賣點嚟架

mine

ok 咁幾點

就巴打啦

都係呢個最

呢個都

好L屈

我夢好Q

後面班人

紗良

さららん

仲有好活潑既557

第一張saepii個樣

突然發覺呢兩張あんちゅ條頸長到好似 fiona 咁

長頸鹿先正

nagisa放開個女仔

nagisa都係波控

一個二個都蘿莉控

呢兩張真係好得意

識做一定做蘿莉控

冷靜d ching, 唔好拉埋我落水

與蘿莉控劃清界線

agger 分得清楚啲好

你地咁架
蘿莉控有咩做錯

やまりな到底影左幾多張

船長FF時間

咁我真係唔係啊嗎
係咁岩有幾個留意既mb細個dd 姐

屌 唔洗訓

無錯，錯嘅係世界

痴線佬啊

世事都被你看透

今日係咪有手足去握手
幫幫手去填張生日卡ok？
係hall d

晏少少幫你

唔急

巴打幾時相認

仲去緊會場，等我握埋2部啦

riripon巴打我搞掂了，邊度等？

B出口賣野飲隔離

係咪出左場？我出左冇劵入唔返黎
Btw有冇巴打開新post

入面，拎住りりぽん把扇

拖手個兩張

真・NMB48討論區26 : 總選最後直路，請支持難波軍